#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

## Мой ответ 
1. setTimeout() - единоразовый вызов функции с какой-то задержкой, setInterval() будет работать бесконечно, с заданным временным интервалом.
2. сработает, но использовать не рекомендуется (может привести к ошибкам в EI и других браузерах) если использовать повторно через рекурсивный  setTimeout() то браузер ограничит минимальную задержку начиная с 5го вызова на 4 мс, потому что js нужно время на выполнения функции. 
3. 
